點解買儲蓄保險要比AA 賺佣金？

間間公司產品一樣，只係買保險額高低問題，點解保險公司唔比多個選擇，選擇cut 左AA 既佣，係產品價錢上面平返，咁我地有保障之餘，預期回報又高點 ,你話幫AA 買有服務，有咩事幫係claim 錢都快d, 我可以選擇唔要而種服務而價錢平點嗎？

*廢老唔識揀既就跟AA 買， 產品價錢貴d 回報低d
*投資還投資，保險還保險

點解你去街市買菜，魚要比人賺？
你可以自己去捉魚，種菜

你唔想比傭金，可以自己考牌做aa

出糧俾Agent點解唔係成本？你點證明冇將呢部分成本轉嫁落投保人？
你可能入行冇耐，但唔好俾啲上線／同事洗腦洗到睇唔清事實

即刻有兩個保險P 牌AA 出沒

一般儲蓄plan 五到十年以上點解唔計好d? 只係提出下佣金咁大既支出點解唔可以 拎走？ 我就係自己可以一手一腳搞掂但又唔想買保柏既產品點算？

咁你咪自己考牌自己買

樓主走先
好多保險狗出沒
你咁做即係叫佢地直接食屎

你搞錯咗，唔係斤斤計較⋯⋯

我淨係唔想俾agent 賺，不論保險or 買樓

有咩人會打個咯字當囉字

你覺得保險公司冇計過呢盤數
養住一個dept既rep平d吖
定逐單清既佣金制平d呢

講到AA好有用，佢唔撈你張單咪又係變孤兒單，有乜嘢又係自己攪。

真心請教，買保險要經有牌保險經紀先可以買？

即係話呢類產品無人sell同有人sell個效果差好遠。

你見唔見啲網上保險，基本上都係賣GI或者term life，而無saving life，明嗎？

係咩，但我網上又買到旅遊保險，你又話個保柏保險又可在網上買，呢類都無經ag都一樣買到，真係好混亂。

係咪打拼音，教埋你
lo = 咯
囉 = luo

咁你畀到答案我啦，買保險未必一定需要透過有牌經紀去買。

fwd多謝你唔少，ag都咁寸嘴
比人話做ag狗唔好問點解

如果真係要比錢人賺
比返呢team黃絲賺

ps. 儲蓄保險好撚on9, 真係盡量唔好買

5P仔仲想上黎搵食

標題明明講緊儲蓄保
屌你上面就講旅遊保
9唔答8

我屌佢老母。當初同我講供6年就可以唔洗供。之後唔攞舊錢就不斷滾錢。到我出黎做左幾年野後公司又供乜乜乜。我就發現我岩岩出黎第一年就被人水去供野。上去AIA個網check下睇下賺左幾多先。跟住睇到條數點計都唔夠我供左六年個本金既？我屌丫。跟住再問下另一個保險又話供六年唔供的第九年先會拎返個本金。我即刻屌左聲以後唔到買保險

我而加屌左我供左六年。連我想攞返本金都唔得。你話我簽左份六年所以六年內唔攞得舊錢加一定要供足六年我覺得合理。屌你老母供完六年到第八年想攞同我講本金都攞唔返

屌你我去銀行借錢。如果我可以咁做我都發達啦刷你老母正仆街

簡單D講仲衰撚過我做定期。屌你老母

我有個朋友糖尿上眼，兩隻眼都要做手術，佢個agent識得同個醫生講，兩隻眼分開單開，所以先claim得足，如果兩隻眼開係同一張單，就會claim唔足自己要貼錢，所以公道d講，有d情況係真係有agent會好好多，當然都要個agent識咁做啦

儲蓄真心唔應該俾agent賺

好多人為咗自己份糧淨係sell儲蓄

Sor原來講儲蓄保

買樓買保險最好就回佣啦
出街買野最好全部成本價
買二手野最好免費送埋比你添

我出去買野從來唔叫人回佣，唔會同人講價
岩價錢咪買，唔岩咪走人囉
自己又有需求，著數又要食盡
得你一個要搵錢，人地唔洗開飯？

聽做保險嘅朋友講，賺佣都係賺頭果一年
同埋佢地唔賺佣保險公司又會平返俾你咩

平心而論
保險公司角度第一年供款基本上俾曬ag or 成本
如果佢話首年免保費，你會唔會乖乖地第二年繼續供先？
最合理緊係首年之後cut，去第二間公司繼續首年，跟住第三間，咁最後咪等於保險公司收皮。相反保險公司用哩個首年保費請個人幫我同其他公司爭客，有咩唔好？
保險公司目標唔係令ag消失，係將佢地功能慢慢減少，到最後可以cut佢地佣金俾翻自己d system處理。
ag就會好似黃金砌機咁，識咪去砌lo，唔識就買廠機。

根本唔係儲蓄保險太複雜所以要agent 幫手先得，而係隻產品太垃圾，唔sell邊有人買？

即係搵笨

呢個世界10年內會冇哂「經紀」呢個職業

係
資訊流通唔明點解要俾錢中間人

佢地的存在已經無reduce information cost功能。property agent 更加係information blocking

但個佣同公司其他成本係加咗入保價
考保險牌唔係要學售價構成㗎咩

真心想學嘢
利申無考牌

禾地保鱔巧抵㗎

勸你早日離場，唔好搞臭fwd

利申用緊fwd醫療

連登Agent全面進場護航
難得一個post第二頁仲未見到tg link

一睇就知你新仔，
唔好將你喺公司學到嗰套擺上連登喇
比人笑鳩你就有份

用埋哂啲支那字
段又唔識分

上連登搵食都唔識跟規矩

係呀 不過十有八九都係啲垃圾plan
通常旅遊保先網上買

無人街市出左好耐，AA

儲蓄/分紅有幾多野要跟呀 除左death benefit 同 surrender

你買有投回報野就要預有個人做中間人計清計同負責，filter 左班唔及格人，無得計skip左中間人自己直同公司買

保險狗唔好覺得自己專業啦
中五畢業又做得
大陸大媽又做得
成班烏合之眾
本身咪靜靜地唔理你
係要上嚟自暴其短

保險係保險公司同客中間果層，有咩事保險食晒，專業工種黎架

銀行

你知唔知銀行d保險更加伏
睇下恆生保險就知咩事

銀行d保險仲鳩

唔要agent 咪買bupa fwd 煲呔 blue we save果d 息都高d

想知點追？
建議一開始買果陣就枱下底錄音
咁樣就可以有機會
因為你買既時候真係乜都會聽到
由其是係行山d staff
果班真係鬼王嚟
全部都係衣冠禽獸，專搞呀婆
不過咁諗，呀婆d錢鎖係銀行保險到
D仔女都有機會拎返
好過拎去醫千年蟲同買瑞士山區肺

就好似買賣二手樓，我夠把炮自己搵到買家就可以直接搵律師搞手續，如果搵唔到都叫要有地產AA 提供樓盤/ Bargin price, 都叫有d 價值， 當然1% 佣係好撚貴。
保險呢？ 你有得同公司bargin price?

屋企人行山獅子都中過招，cooling period 話cancel 仲要貌我，之後寫信去金管同銀行投訴。

下次記住要錄音
釘鳩d銀行狗牌
佢地好鍾意呃鳩人話保證拎某個數（通常係保證加非保證）
同埋明明8年先有得拎就講到供完有得拎咁滯
無錄音無用 佢地唔受理
或者whatsapp
例如：上次個plan係咪咁咁咁
佢話係的話，cap低咗已經仆街
因為佢地係唔可以同客whatsapp關於product嘢

bowtie保險 冇AA

咁係因為你冇睇清楚保單內容
你想睇第幾年回本，賺錢要睇個現金價值

通常供幾多年，都係得個供
通常供5，6年，都要到第7，8年先平手
供十幾廿年，就第十年左右平手

有啲話供5年，第二年派錢
其實搞一輪，一直都係派返自己供嘅錢，到十幾年後先可能係賺緊錢

所以我自己都冇買

智障aa狗唔係以為個濕鳩牌好難考得你考到下話

講到咁黑暗咁
但好多中產或以上既有錢佬鐘意
因為有人serve同埋無人同佢請根本唔會買

因為有錢人根本就當比乞兒咁比你賺下啦。唔好再煩我

所以我咪話on9,咁我前面個六年放定期都賺得多過佢啦。洗撚買儲蓄？

你放短期預左蝕架
因為佢啲plan全部做到好靚
同你講嘅回報係幾十年後
當正你有成百歲命，到時可以攞番成千萬

我知。佢個plan係計到60年定70年
唉
咁而加我都第十年
係咪即係唔攞好過攞？

咁要睇你等唔等錢用
如果急用 都要蝕俾佢架啦
睇蝕幾多囉
唔急就算啦 到時平手好走
唔買都買左

平手之後既息會唔會低過我而加出去做定期？
我係唔想再約個AA。好煩。成日sales其他。狂係到串下幫下屋企人買人壽意外。醫療。狂係到暗示我唔孝順點點點

可能啦 不過佢地除左保險都仲有大把野要我幫手做 咪當比下tips咁囉

咁你解釋我呢個case先啦。咪撚轉移視線。而加講緊儲蓄保。供仲差撚過我扮定期。點解釋呀AA狗
我擺40年定期都多過你40年儲蓄保

你放邊間銀行40年定期高得過儲蓄保?

所以而家有「虛擬保險」/ 網上投保，唔經agent買

估唔到有人會搵文盲支那仔買保險
ng你老母吾你老母五你老母咯你老母
領你老母死人錢

個人認為標題已經小學雞
唔係買應唔應該買儲蓄保而係問買儲蓄保點解要俾AA賺佣

保險公司一樣唔想 agent 有佣金

其實 虛擬化 係大趨勢
未來係唔駛要咁撚多 agent
不過你比開 agent 嘅佣金
保險公司係想直接食埋

人地每年管理百幾億資金，連登一句就可以破解到儲蓄保險

同一個plan搵銀行買同買agent買係一樣回報一樣價錢，而銀行係無agent跟單，即係話agent嘅佣金無計落去啦。

如果保險公司特登因為滿足部分「計到盡」嘅客人而推一個無佣計劃，佢要多幾多法律程序你又知唔知？

最後一點，無知唔可怕，無知而不自知更可怕，最可怕係無知不自知仲要教其他人無知係最可怕

好似選擇題黎？

中學畢業就考得

銀行sell 儲蓄保險條友冇收佣金😂😂

佢唔到數就真係無架

其實ag推薦個d都係垃圾。

事實上呢，乜都計到盡就冇意思
咁我買保險旨在做善事?

你搵個做銀行嘅問下好嗎

係都你諗下點兜agent 既佣金冇計入去先啦

唔知架
要睇你張單現金價值
啲aa好串
我問下儲蓄保，話保證部分咁低，想買啲有保證，俾佢串番轉頭買樓夠無保證賺

唉。想搵個唔好貪到咁盡既AA同搵老婆一樣咁難

同問

不嬲信息係好值錢，
信息透明，你就想
唔係寄生蟲點生存？

咁就因人而異啦 買乜都要睇人嘅
最緊要就係自己識睇 又唔難嘅

掉轉諗
其實即使唔經agent買
保險公司都唔會回贈返晒agent D佣金比返個客
咁D佣金會去左邊？
由於始終要人比service個客（拎錢、claim錢、問野之類）
理論上保險公司會用D錢去增加資源分返比D CS/理賠之類嘅部門，去服務返D無agent跟嘅客
正如你係自動販賣機買野，都唔一定所有野會比超市平左

咁所以，點解買儲蓄保險要比AA 賺佣金？
結論係，視乎你想保險公司將D錢分比邊個部門到
有人會鍾意agent跟，有人會鍾意自己搞掂

＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝
最緊要唔好買中資、藍店

希望大家順便可以幫手like同follow埋個page

因為會無人做

羊毛出自羊身上

我成日都諗, 保險公司同客人其實都知道無左AA個product會吸引好多, 而家fin tect發展比10年進步左好多, 點解保險公司仲想AA存在先.
我估都係一來有人幫佢地跑下數sell 唔吸引既product, 2來都係借新入行既AA的 networking簽新單.
有時話好的AA可以幫手claim, 咁你Claim得份單都講緊有機會係10年20年後, 呢一張保單比樓花個年期更長, 咁究竟保險買家係買一個保險product定係買一個AA先.

AA：最重要係幫到你

儲蓄保險又唔洗agent claim係冇理由賺佣金
醫療/旅遊嗰啲都合理嘅

Convoy係代理，唔係經紀

因為保險公司想食左你份儲蓄但又唔想比你尋仇，未搵個aa隔一隔，等你有咩事都搵aa,懶落aa唔講晒比你知，食你夾棍

你估保險公司唔想cut咗個agent佣咩
多個人分錢即係公司賺少咗
但可惜既係 Insurance is not bought but sold.
無人sell你, 你點會無啦啦屎忽痕想去買保單

而屎忽痕想去買單既人,
十居其九都係覺得自己大機會要claim,
保險公司唔係開善堂,
梗係唔想結果淨係收得呢D人
個個都想claim爆先嚟買保險,
我破產都唔得掂

結果就惟有付出呢個agent cost
去sell d正常少少既客,
令個pool健康返d

第一 agent嘅佣金係比佢特登請一批受薪staff低好多 所以保險公司prefer請agent

第二 既然係銀行買 同agent買係同一個回報 即係話兩者盈運成本係一樣

知之為知之 不知為不知
你自己檢討下先啦

保險狗收檔啦
以為自己專業咩
笑撚死人

Sale commission 100%係direct cost
真心為你d 客擔心
中4 程度既野都唔識就上水柒

不過都睇死你成世做寄生蟲架啦

Pussh

開始有網上保險

網上保險平d

其實到時搵人claim 仲得

保險公司唔洗比佣金銀行?

大家唔再幫襯agent 已經可以

其實再d plan 放曬上網比人買，d 保險AA 係咪會絕種？
定係其實想你有事既時候會有人跟
利申：非AA

痴撚線，邊個話銀行買同保險公司買個rate係一樣
同一個plan，commission rate係可以唔同

保險狗，教埋你計盈運成本同計回報係兩樣野黎架，你就溝埋黎講
計依d野有accounting standards 架，唔係你諗就係架

知之為知之 不知為不知
你照下你個柒頭，諗下自己有幾多料，先出黎9 up啦

想學野
其實年報個新保單價值乜黎?

而家係畀你啲餸一倍既價錢揾人幫你買餸
個差價除時夠你由食本地牛轉去食和牛

比錢aa賺唔係問題，問題好多連from都唔識寫，之前報過一單，交埋驗身報告都話clim唔到，原來aa填錯野，咁我比佢賺仲要幫佢check一次？到我clim時先發現，我咪大獲，咁點解仲要比佢地賺？

係啊係啊 每份保單都有一樣叫保單費用
係隱藏收費嚟 如果咁都唔計落回報 我都唔知點計

加油啦 你繼續吹

淨係睇你話銀行賣保險同保險公司賣保險個成本係一樣都知你on9啦

成本點會一樣呀？你估你係CEO咩，你係一隻賤種保險狗咋，仲要上黎搵食

人地銀行同保險公司簽左咩約，銀行賣到點分紅，全部都唔到你d垃圾下層保險賤種狗知啦

呢隻保險狗拎住手足牌頭招搖撞騙賣保險
有好多真手足已中伏
大家善用起底功能
唔好俾呢d柒頭借連登搵食

經紀係broker
代理人係agent
以前under既監管機構會唔同嘅，依家就統一都係IA管理

之前你好寸架喎，叫我檢討架喎
我貼張垃圾CPA cert 出黎你就收皮?
你快d貼張CFA / FRM cert 出黎大9我啦

你估你依d 保險狗好專業?有commission 因為你地sell 到垃圾比水魚咋

up 埋d為之不為知，無料扮有料
收皮啦